Harriet zou een betere match zijn geweest.
Als het zelf niet wijs of verfijnd is, zij zou hem met degenen die waren geweest hebben verbonden; maar Miss Hawkins, het kan redelijk worden verondersteld van haar gemakkelijke zelfgenoegzaamheid, was de beste geweest haar eigen set.
De rijke zwager bij Bristol was de trots van de alliantie, en zijn plaats en zijn rijtuigen waren de trots van hem.
Het allereerste onderwerp na te zijn gezeten was Maple Grove, "Mijn broer Meneer Suckling's stoel; "- een vergelijking van Hartfield met Maple Grove.
Het het terrein van Hartfield was klein, maar netjes en mooi; en het huis was modern en goed gebouwd.
Mevrouw Elton leek het meest onder de indruk te zijn door de grootte van de kamer, de ingang en alles wat ze kon zien of Stelt u voor... "Heel erg zoals Maple Grove inderdaad!
- Ze was behoorlijk getroffen door de gelijkenis!
- Die kamer was de vorm en de grootte van de ochtendkamer in Maple Grove; de favoriete kamer van haar zus.
"- Mr. Elton is in beroep gegaan te .-- "Was het niet verbazingwekkend zoals?
- Ze kon echt bijna fancy haarzelf in Maple Grove. '
